[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

改番個好d嘅名先

睇咗成朝連登，好多話琴日失敗，話有朋友覺得係擾民有怨言，加上 cctvb攻勢，今日星期六，未見有大單野，班義士琴日辛苦咗一日，冇理由比個風繼續吹

目的
打擊失敗論
今朝見到有好多人喺網上面都話琴日做嘅野冇用， 唔知圍泥做乜嘢圍完又散，搞稅局冇用乜乜乜。 但係如果琴日做嘅嘢真係冇用，咁點解班狗又要調兵遣將，又要 call白車又話有氣槍。 雖然政府係就係冇回應， 但係唔代表我哋係失敗， 因為我哋可以施到壓力畀政府，打亂政府日常運作。

扭轉港豬民意， 我們只是搞政府不擾民
有唔少巴絲話身邊反送中嘅 fd有怨言，diu9我地搞事，新聞太多話我地搞搞陣，我地要畀佢哋知道我哋已經盡量淨係針對政府， 對佢哋造成不便嘅唔好意思， 我哋只係將行動升級， 唔係要搞亂社會

入哂政府數，官逼民反
我哋升級係因為政府冇回應我哋嘅四大訴救，社會混亂唔應該入我哋數而係入政府數， 班義士琴日由朝幫我哋撐到夜晚， 三十幾度呀大佬唔辛苦㗎咩， 做得咁辛苦仲要畀人話我哋搞事？

我暫時仲未諗到其他新方向
亦都未有文宣組嘅文宣圖支持
大家文字澄清先
地點
各大媒體facebook，ig
香討，bb condom
iG story
未諗到其他
跪求各路巴絲幫推同埋澄清，遍地開花

有漏/新 idea幫手加
網絡戰士一觸即發

push

Push

活動後就要靠文宣組打輿論啦

Push大力d 上完熱門大家去洗地好冇

Sor係澄清

澄清還澄清
今日義士頭七回魂記得認撚住硬膠台呢D仆街既臉口了:

屈我恥笑義士WO

黎連登=一定識高登文化WO

16號大遊行完,已經有間網上鋪既粉絲急不及待借題做文章搞分化

16號大遊行完,已經有間網上鋪既粉絲急不及待借題做文章搞分化

泛民人士/熱血公民如果你的選區票數突然減少,或建制派僅以少量票數反cup當選.小弟提供埋網店俾你,記得幫襯多D佢地,唔係佢地班打手無錢出糧佔領連登GA

法x/x奧
網址:

人在做天在看等天收啦

繼續推

幫推

Push!

#緊急物資消息

PLEASE SHARE & SPREAD OUT!
UGRENT⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

以上為中信物資站現況
急需市民自發清走物資, 身作流動物資站
有車或地方存放的市民請迅速行動
我地大消信得過香港市民想幫忙的心

有車或有地方存放可聯絡 @bemorelikewater

物資有頭盔, 手套, 眼罩, 索帶
大量水, 食物, 生理鹽水

PUSH

推

BABY KINGDOM真係要，琴晚個大肚婆故仔
擺到明比BK & D呀爸呀媽睇～

推啊推 好多文宣手足做緊野了了

輿論戰升級 團結和理非

果啲話我地搞事嘅人，可能淨係睇左一兩段新聞，認為我地無啦啦搞搞震，阻住市民日常生活。所以，
可以首先重申五/四大訴求
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
+/-
5 • 林鄭下台

其次要強調港共政府從來無正面回應市民訴求！
因

分工

推呀！等圖做野！

Thx

好貼強推

搞緊twitter

入去upvote同comment啦喂 我地上左Reddit r/worldnews頭版啦
呢個subreddit好撚多關心政治嘅鬼佬睇㗎

仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎
一負皮多嘅 成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

琴晚已po

[深度分析]香港人的勝利方程式

談何失敗？
班文職收工鬼鼠到我都重以為護緊777去坐洗頭艇。

Facebook藍屍page要人！快！

果啲話我地搞事嘅人，可能淨係睇左一兩段新聞，認為我地無啦啦搞搞震，阻住市民日常生活。所以，
可以首先重申五/四大訴求
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
+/-
5 • 林鄭下台

其次要強調港共政府從來無正面回應市民訴求
原來真係好多人覺得政府已經讓步！
要話畀佢地知暫緩並非撤回。
亦要同佢地講道歉並非讓步。
高官們嘅言論只係不停互相推卸責任，而並非真誠向市民負責。

另外要講出而家政府嘅策略，佢地不停用休會、政總停工黎做借口，指我地阻礙政府運作。
佢地表面上係怕左示威者而退讓，
實際上，佢地係以呢樣嘢作為籌碼，去帶領輿論，去威迫市民放棄抗爭。

仲有，唔好淨係去港人港地扮藍絲，要去啲扮中立嘅page, 港豬page, 因為佢地意見好易動搖，而且易傳播！

分化撚唔想我地以為自己成功

最緊要大肚婆單野 好似我地唔比佢走咁

一人行多步

Fb推爆佢

加油，政府請唔到200萬人同佢做野

有線post 淪陷

主攻依個page

唔好笑大人個口啦
次次都不撤不散
最後呢?
全部都係大話黎
圍完跟住呢?
散晒又plan下個活動
越多次係咁
到時活動只會越黎越少人

打晒飛機做左好多野

巴打幫推依個
主攻依個page先

有線post 淪陷

估唔到有人仲唔明

Pish

我定佢。。。

。

Push this

有線post 淪陷

推 對準政權

遲早同青政咩大會一樣
現場得幾百人

到時200萬鍵戰支持你

追究開槍！

推手

有冇人可以證明到，太古廣場墮樓男子，上星期日至星期三，有參與反送中活動？

Post錯

以後落場嘅人，聽現場人講＞睇連登。

我見文宣組好似冇點搞依個page

所以我地做！
Btw我同咗文宣design講左我 ge idea等新圖

我已被FB消失
我已沒法將真相傳開，大家加油。
《FB宣傳很重要》
我「被鎖」已不能廣傳，之前的留言也被刪除，留言也只有自己看到，其他人看不到，黑暗阿，請大家幫《廣傳真相》我
《TVB「失實」報導及警總警方「故意拖延」救護救人「真相」》有線新聞提供

《警方悲情牌被困真相》

繼續不合作運動直至四大要求
《緊急》[ G20峰會前聯署白宮 ][ 國際特赦全球聯署 ]
請連署、廣傳 🙏包括LINK《撤銷暴動罪》《投訴TVB》《選民登記》

《黃毓民當年今日神預測》良心教主大快人心 開掛之達人提供 （心情憂鬱的你必看）或YouTube 搜尋

《中信大廈警方暴力清場立法會角度影片曝光》朱凱迪議員提供

《中信大廈警方暴力清場還原片曝光》被困市民提供：1.中 2.English
1.
2.
Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials violating human rights
拒絕香港違反人權官員簽證入境（3,094人簽署，差9.7萬人達標）：

Request for Sanctions Against Those Responsible for the Extradition Law Amendment in Hong Kong
要求制裁香港《逃犯條例》修訂案負責人（4.5萬人簽署，差5.5萬人達標）：

Impose sanctions upon Hong Kong officials who are acting against American interests.
制裁違反美國利益的香港官員（6,000人簽署，差9.4萬人達標）：

Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill.
吊銷支持修訂《逃犯條例》中港官員簽證及美國國籍（13萬人簽署，已達標）：

Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom
要求美國反對香港修訂《逃犯條例》（11.6萬人簽署，已達標）：

Global Signing: Against Extradition to China
民陣「反送中 民意不可欺 為香港企硬」全球聯署（60.4萬人簽署）：

投訴無線新聞失實報道

選民登記及教學

要求警務處撤銷2019年6月12日之遊行人士定為「暴動罪」：

G20 峰會前聯署白宮

Amnesty係一個好大既國際人權組織 佢地已經有封信寫好係到 想比香港政府壓力撤回逃犯條例 而家需要大家join campaign take action 幫手留個名 過程只須30秒

#新聞 #國際關注
622

要去曬咁多文宣group同專門開一個post推上熱門叫人幫手 最好cap曬d撐黑警留言

我得一個tg gp

成日話唔衝係爭取民意
而家咁多位入警察 網軍做野喇

Push, fb吖

有線post 淪陷

Help push

人人都係文宣

尋日大家做得好好，持續咁做就啱！根本唔使留守，做完就散水係最好嘅方法

另外我說一個可怕的消息給大家知道

我沒有被FB警告或說出我違反任何守則的情況下
FB沒有鎖帳號，而是靜靜地將沒人留言給我的PASTE 都抹走了，無法編輯，我所有留言都消失在人前。
因為帳號是分身，我用另一個帳號查看分身PASTE ，結果所有被消失了，這是很可怕的事情，FB也違反言論自由，偷偷幫政府抹去真相。
希望大家分工合作，將真相再重現人前。因為看FB的人，都不會自動搜尋真相，所以就辛苦了。

狂洗方法（這是我第一次狂洗版被禁後想的辦法）
1. 手動留言（可貼圖）
2. 編輯貼上要洗留言
如果有更好的希望有人提供

Push
冇民意實輸，每次都要講清講楚，唔好浪費義士既付出呀！文宣組靠你la

呢個page太多五毛/撐黑警人士

連中信事件都可以屌班人唔走抵死
就知道佢地根本盲撐黑警好難講得過

以後遊行要一人拉一架手拉車了

up

搞唔到cctvb, 做今多野都係有限，，，，，

Push 幫手文宣戰

Fb係廢老天地， 仲有長輩圖

麻煩曬樓主，幫推

同埋起碼可以等啲中遊人士唔好由撐我地變反

推完就出去 fb/其他貼大字 善用舉報功能

善用舉報功能

Report 佢

見到

有線有人話班仆街偷片自己配音

依個page

個page抄鳩我地 屌仲狂老屈

開po全部連仔去攻陷佢！！！開完比 link

【有線新聞聲明】

本台發現，有人在社交媒體，擅自使用有線新聞昨晚在警察總部外的直播畫面，自行配上旁白，使人誤以為是本台的報道。有線新聞對這種蓄意誤導公眾的侵權行為，保留一切追究權利。

推依個

Report！

本台發現，有人在社交媒體，擅自使用有線新聞昨晚在警察總部外的直播畫面，自行配上旁白，使人誤以為是本台的報道。有線新聞對這種蓄意誤導公眾的侵權行為，保留一切追究權利。

咁?

已經report，推

No no 用事實喺佢地 fb留言， 唔使覆佢哋任何人嘅言論，之後report post

用事實留言再 report 爽d

用事實留言再 report 上面有圖

攻依個！！！要佢地d page全部摺埋
網絡戰冇理由輸比班廢老

攻依個！！！要佢地d page全部摺埋
網絡戰冇理由輸比班廢老
用事實留言再 report

所以連登仔攻依到

一個個清 有新嘅再放上嚟

係咪要開post等所有人知

係

應該係最好嘅方法， 因為呢個po啲人未必追留言

記得send番條link上嚟, 同埋鼓勵啲人喺下面po多啲廢老facebook page

推推推

加油

有人做緊

Thc

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

puuuuuuuuuuush